-- ОПИСАНИЕ --
Модуль позволяет добавить возможности сервиса Яндекс.Вебмастер на ваш сайт.

Настройки модуля осуществляются по адресу admin/config/services/yandex_webmaster
Отчеты можно просмотреть по адресу admin/reports/yandex_webmaster

Возможности модуля:
  - Возможность установить любой сайт из вашего списка в качестве основного, по
    которому будет отображаться статистика.
  - Настраиваемый домен для сервиса Яндекс.Вебмастер.
  - Два типа автоматической проверки доступа к сайту (текстовый файл и метатег).
  - Возможность удаления текущего (только) сайта из списка.
  - Блок статистики с настраиваемыми полями.
  - Страницы статистики по:
    - популярным запросам (показы и клики);
    - списку исключённых страниц;
    - последним проиндексированным страницам;
    - списку внешних ссылок на сайт.
  - Проверка на вирусы и истечение срока токена. Проверка проводится
    при выполнении регулярных процедур (cron) и на странице настроек.
  - Различные типы прав доступа для разных типов учетных записей (отдельно
    настраиваемый просмотр и настройка сервиса Яндекс.Вебмастер).
  - Правильная работа с кириллическими доменами с помощью класса idna_convert


-- УСТАНОВКА --
1. Загрузите архив модуля yandex_webmaster.zip на странице "Модули - Установить
новый модуль" (admin/modules/install) или распакуйте его в папку
sites/all/modules/ на сервере вручную.
2. Включите модуль на странице настроек модулей (admin/modules).


-- НАСТРОЙКА --
1. Откройте страницу "Конфигурация - Веб-сервисы - Яндекс.Вебмастер"
(admin/config/services/yandex_webmaster).
2. Выберите ссылку для получения нового кода подтверждения.
3. Войдите в свой аккаунт Яндекса и разрешите приложению получать информацию о
ваших сайтах.
4. Скопируйте код подтверждения и сохраните настройки.
5. Если текущий сайт прежде не был добавлен, то добавьте его автоматически,
нажав соответствующую кнопку.

Блок можно настроить на странице "Структура - Блоки - Яндекс.Вебмастер".


-- ТРЕБОВАНИЯ --
Отсутствуют.

-- КОНТАКТНАЯ ИНФОРМАЦИЯ --
Дмитрий Макеев <dmitriy@volganet.org>
  - http://drupal.org/user/1302446
  - http://www.drupal.ru/username/dylan
